### ЗАДАЧА
Снова тестовое задание. Ну, это патология.
Вот есть более 90 или около того уже выполненных: https://bitbucket.org/shatrovalexey/ , https://github.com/shatrovalexey/
Если бы все оплачивались... Вот, я три-четыре часа происдел. Было нечего делать. Лучше бы, на рыбалку сходил.

Необходимо (кому и зачем?) выполнить веб-страницу с формой из следующих полей:

- имя
- номер телефона
- дата рождения.

Данные из формы должны обрабатываться php-скриптом, помещаться в базу данных MySQL, и выводиться на этой же странице в таблице. Оформление страницы - на ваше усмотрение, лишь бы выглядело аккуратно.

Исходные файлы (вместе с выгрузкой структуры БД) затем пришлите архивом.

По результатам выполнения будет еще второй этап доработки этой задачи.

### УСТАНОВКА И НАСТРОЙКА
* Необходиом выполнить команды:
* `composer install`
* `${папка}="путь"`
* `'git' "clone" 'https://bitbucket.org/shatrovalexey/task95' "${папка}"`
* `'cd' ${папка}`
* `'php' 'artisan' 'db:create' 'task95'`
* `php artisan migrate`
* `php artisan serve`
* `lynx http://127.0.0.1:8000`

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>